c7 pro、zenfone 3、nokia 6 點揀好

2000-3000內 買俾老母用
主要都係whatsapp、wechat、影相
c7 pro接近3000，其餘兩部都係兩千頭，邊部會抵玩d?
影相邊部會最好？

oneplus 3T 水機/ v20水機

老母用既就大部d，C7

thank you巴打，不過唔買水機了

c7 同 c7 pro差$400左右，值唔值得upgrade?

c7 pro啦緊係，轉行usb type c
唔好再買啲行micro usb嘅機啦
雖則c7 同 c7 pro都係垃圾嚟 影相食得屎

你要玩影相嘅就zenfone 3
差極都係用緊sony鏡頭

samsung c7 c7 pro 個鏡頭影出嚟嘅相差過zenfone 3

MOTO Z

3HK $2980

岩岩再試過幾部機，c7 pro個鏡頭都幾垃圾

應該zenfone 3, nokia 6二揀一

ZenFone 3 s625 >s430

買比媽子唔想煩都係用三叔好D，又有內置來電資料，減少機會中詐騙電話

母親節買咗部c7 pro俾老母
本身支那移動有約唔洗加監， $2880

Moto z, z play

影相都是asus ZF3 好, 油畫化好少[ 對蕉快，
差電快，